有無巴打鍾意食川菜？

我同朋友好鍾意食川菜 以前係灣仔有間叫四合院既乾鍋好好食 但已經執左

又試過深水埗間嫲嫲辣辣 但唔係果皮

有無巴打有好食既乾鍋或者川菜推介下呀？

有冇食過十二味呀？覺得幾正

四川辣王今日黎踩踩點

無呀 可以試下

收皮啦一聽到乜鳩野自稱四川辣王就覺得佢傻撚左個鼻
仲有咩踩踩點真係屌你個腦成個大陸閪咁

毛血旺

四合院我都食過 好好食
乾鍋送飯一流

灣仔小甜甜

好食呀 佢係整得超香 唔係一味死辣 所以想搵間差唔多水準既偶然食下

已bookmark 多謝分享

未呀 岩岩google左 係灣仔果間？

滿紅紅小甜甜？垃圾

開水白菜

銅鑼灣十二味麻辣小當家
或者西環十二味都ok架

呢間正

聽啲師傅講三希樓出品都唔錯，係請啲四川師傅黎煮，話啲野勁到要戴口罩先煮到

巴把冇諗過返深圳食？